[拋磚引玉] 完全重組一個地方嘅警隊，其實世界上有冇先例？

我哋係咪需要諗定或者做定資料蒐集？

北愛?

集會無嘢做？搭緊車好悶？嘆緊冷氣？
你哋一直想過嘅人權法過咗啦，仲唔快啲去多謝人？

Twitter組會24小時keep住更新
幫手retweet like and reply
㩒入 ---->
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

--------------
Sen. Rick Scott

--------------
Sen. Josh Hawley

更加多嘅tweet請入bot搵，唔講咁多

（twitter 最新更新）人權法案正式簽署集合感謝list!

烏克蘭冇咗berkut

真心 我都覺係呢方面 我哋需要有個共識
點重組 同埋個班狗點處理

參考以色列做法

解散完重新請過
改革警隊制度

肥彭之前搞過 請佢過黎幫香港搞囉

舊有既狗唔可以留低
佢本人、親屬、仔同孫一共三代唔可以當差
呢樣係基本

格魯吉亞

拉哂去坐監啦 成班熟悉內部運作又警黑一家 放出去咪史無前例咁勁 罪犯而言

推

Tui

我覺得請肥彭返黎搞就最公道

直接draft完請佢comment

肥彭咪做過次囉

details pls

墨西哥
勾結幫派運毒品，最後解散左